
                      Me gusto la pelicula. Cuenta una historia muy interesante, una historia de lucha por la justicia que no puede dejar indiferente a nadie. Ademas el reparto cuenta con muchos buenos actores (solamente Alexi Bledel destaca y no en el buen sentido), especialmente James McAvoy y Robin Wright que actuan muy bien y tienen buena alquimia en sus escenas juntos. Pero la realizacion de la pelicula es muy clasica, hubiera ganado a tener una realizacion mas original, mas fuerte. Es lo que le falta para pertenecer a las peliculas inolvidables como "Philadelphia" o "En el nombre del padre". Pero hay que decir que tiene una luz preciosa. La recomiendo.
        
            